2019年冬季 1月新番銷量一覽煙草初動5752 輝夜姬4875

DVD
3457 Ｂ－ＰＲＯ
*854 ＯＮＥ ＰＩ
*784 かぐや
*772 アイドルマ
*769 はたらく
*548 若おかみ
*399 私に天使

BD
5752 ケムリ
4241 アイドルマ
4091 かぐや
4090 ＡＮＥＭＯ
2943 Ｂ－ＰＲＯ
2888 私に天使
2383 彼氏彼女
1865 黒子
1806 若おかみ
1570 バーチャル1
1459 バーチャル2
1366 はたらく
1335 えんど
1039 若おかみ
*608 ガーリー
*561 ＡＮＥＭＯ
*527 上野
*414 ブギー

■2019冬アニメ1巻売上げ
15,445 マナリアフレンズ
*7,053 五等分の花嫁
*6,400 B-PROJECT～絶頂*エモーション～
*5,752 ケムリクサ
*4,875 かぐや様は告らせたい
*3,287 私に天使が舞い降りた！
*1,570 バーチャルさんはみている
*1,335 えんどろ～！
*1,217 約束のネバーランド
**,608 ガーリー・エアフォース
**,530 同居人はひざ、時々、頭のうえ。
**,527 上野さんは不器用
**,414 ブギーポップは笑わない
**,156 W’z《ウィズ》

難怪日本動畫愈黎愈差，かぐや做咁好都唔夠五等分崩作高

BD愈嚟愈唔賣得係事實